紀律部隊睇唔睇咩U出身?

只要符合學歷條件
HKU同OU一樣待遇？

睇英文
不過邊間U英文好d 你懂的

理論上係
實際自己諗

睇人，不過勁人一般勁u咁解

你跑步快過保特
舉鐵勁過巨石強森
揸住支槍好似鷹眼咁撚準
小學學歷都請你啦

DSE All U

奶共即請

我唔知你點睇啦
不過ou勁過hku lo

唔睇 剩係睇你夠唔夠賤格 夠唔夠仆街陷家剷

撚有港大生考咩

考個督察都四皮野起薪啦 , 大把HKU grad 爭住考

應該都係考入境海關

講咪話唔睇囉 你係考官揀三大定ou自己諗